臭雞

臭死了

瞓啦，人生冇ee了

臭撚

乜99

臭雞

臭又得罪你牙?

臭死

咁臭就唔好出街

出街先唔會臭

臭死人了

臭你又奶

邊有人死?

奶？不了

死好多人了